原來區議會議席比想像中重要好多！！！

由 ９：２０開始聽
如果嫌長氣，由１６：５０開始聽

係其他 ｐｏｓｔ 提議過，成立民間或連登議員監察組同 ｄａｔａｂａｓｅ，大家分工收集建制議員係區議會會議中發言記錄（因為好多市民唔會睇，連區議會做咩都唔知，例如之前上水區有議員提出一周一行為一年八行，有哂資料，一般內地旅客係夠哂用，希望咁可以改善水貨客問題，如果區議會通過，可向立法會／政府提出，但比建制 ｂａｎ 左），將佢地出賣市民的記錄有系統咁記錄，全部有區議會會議記錄為證，到選舉個時做文宣追擊建制。

目標唔係幫特定人士助選，而係唔比建制當選。

推

幫手推一吓

push

區議會真係好撚重要
係奶共派統戰廢老一大陣地
我地一定唔可以輸
以下係我的兩篇參考文章
大家可以睇睇

源頭減廢老大法-區議會篇[快D登記做選民]

(極重要)區議會諮詢請自己打字，網上模版只當為大量單一意見的

SORRY借個位：

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！